有冇巴打可以叫柒頭叻找數

如題，好想睇佢由屯門跪返屋企！

問佢個500萬人去左邊